點解仲有人著vans會綁鞋帶咁撚老土？

剪塊tag先老土

呢個年代著vans都好撚老土。
係啲15年前嘅老mk 著。

點解仲會有人著鞋

點解你咁多廢話

點解仲會有人出街

樓上全部毒撚

點解仲會有人剪個價格牌